今天不小心把心愛的玻璃心打碎了

今天不小心把心愛的玻璃心打碎了
事後我用了十五分鐘去落力舔它
發現打碎了的玻璃心
嘴巴竟然比起平日的更臭
不要緊
人民幣香就可以了
然後我再用了十分鐘去舔其他地方
例如我是中國人、祖國萬歲，等等
再與其合照

這短短的二十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
我在人民幣當中感到安心
在習大大的手中感到溫暖
打碎了的玻璃心
是我今天看過最美好的東西
而玻璃心咒罵的nmsl
是我聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案